可唔可以訂造一套防具

如題，防刀防槍，for緊急用

法例規定著上身嘅防彈防具要攞牌